油塘絲打 俾 休班警察推跌﹐頭部及手受傷﹐要立刻進行急救

警察之後護送休班警到茶果嶺道﹐突然放行﹐休班警狂跑400米後上的士逃去。過程中沒有警方追捕。

傷人休班警員的容貌,會有人發怖到各大討論區及連儂牆,希望幫助警方早日緝拿逃犯歸案。

push

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

PUSH

Push

屌

好仆街...

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

簽咗就唔該些牙出去畀其他人簽
推到夠數為止
打攪哂
我冇嘢講

多謝子彈

又係度比人任打

可恥

吹大雞算帳

咁撚多人冇人追佢?

死仆街，放行係咩玩法。

香港01有訪問 個女士,大家睇番

好多人追 條友跑得仲快過傍住佢的同記者
btw 個男人體能真係好 仲好過隔離幾個便衣同軍裝
唔係警察就浪費哂啦

更正一下
推跌女子的是其他便衣,休班警是周圍影相